連登仔們。請不要手下留情

推到佢全家都知
仲有其他狗仔精彩既言論都可以放上黎一齊討論下

黑警死全家

pish

屌佢老母
呢啲真係比人洗左腦
鬼唔望佢啲親戚/屋企人比佢啲同事打中

黑警死全家

條仔之前結左婚生左b，但條女走左佬，一定係份工影響時運la

一個都唔可以放過

抵撚死 實係條女發現 條仔智障都算
生岀黎仲要嚴重智障

講個笑話
香港警察保護市民

好仔不當差

真係逗糧嗰啲都知時勢好火熱收下聲先啦，呢件狗察仲辣火頭，證明佢由底到外都想打鳩香港市民，請全能既連仔全力炮轟

通聞搵左條新女都係臭G黎

推推

絕對支持？

你絕對支那咋警犬西

有冇全名，個人資料？

推

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

全名 盧耀宗
中學就讀樂善堂楊葛小琳中學
電話 5315 1599

發夢見到佢好愛食M記巨無霸餐，可以晚晚用巨無霸爆破佢屋企

叫得耀宗都係柒柒地

快啲死

請問依家邊度需要幫手？食捚野出嚟

同問